覺唔覺得如果林子祥用成吉思汗做YUU主題曲，評價一定好好多

HOO HA HOO HA HOO HA HOO HA
HOO HA HOO HA HOO HA HOO HA

見到yuu 呢隻字即刻負皮上一頁